12:00 - 13:00 城市論壇 土地供應大辯論 十八選項解困局？ RTHK31

城市論壇

土地供應大辯論 十八選項解困局？

RTHK31

開始

葉寶琳

哇 屌你老母

個間咩學校黎，兩個學生講野都大陸音嘅

主席我屌你老母

根本已經唔止土地問題

人口問題 每日百五大陸新移民1隻字不提

團聚唔可以返大陸團既

唔放咁多人落黎咪無土地問題囉垃圾政府

政府無視問題根源